又落雨啦

同我帶遮 落到下個禮拜！！！

依家喺窗望個天落雨都可以望足成日

好正 呢d陰天嘅感覺好舒服

依家應該就秋天 好涼

落雨個人會靜d

你係個好人 提人帶遮

第一次覺得落雨咁嘈 好煩

做咩

btw心事好久不見了

提你帶

以前一落就會燥 依家睇到慣了

聽日一定好天
因為聽日仲要返工

心煩眼痛
搞到明明鍾意聽雨聲都覺得唔順耳

潛了 番黎第一個覆係覆你

好鍾意係屋企聽雨聲玩電腦

記得上幾個禮拜有8號風 唔洗返工

睇嚟有心事了

回來就好 一齊等有雲的日子

打機？

心事常存

潛左好似兩星期 幸好還有看雲小夥伴

對對 在等你

我有聽你話 睇一件襯衫 睇左好多條片

感覺如何

幾好睇 鍾意睇呢d 仲要有d金句
鍾意睇人放棄安穩生活去追夢 覺得香港要多d有呢種想法既人
D愛情故仔長片都好正最有印象係有句類似「失去一個唔愛你既人慘 但最慘既係為左一個唔愛你既人失去自己」同埋「你同佢一齊做緊100%自己 就算唔係一齊都要做100%自己」

香港好難會有人咁做冇錢點講夢想
無錯「若你願意 愛情是最美好的自由，不願意了 愛情只剩下形式和妥協」

我好任性 冇錢但又想衝衝衝
願唔願意 想唔想 愛唔愛 係同一樣野

年輕咪去衝 有負擔嘅時候就連衝嘅機會都冇
愛就會願意即使唔想

其實要養家 但係始終接受唔到要好似大多香港人咁每日庸庸碌碌番緊自己唔鍾意既工
都係比較想每日知道自己做緊咩好d巧任性的

好似幾年來的 都是不願意的人

養家責任好大人生好快就過 如果咩唔做就枉過
我信緣份的 你等嗰個可能都喺遠處等緊你